# tp refactoring

TP de l'UE HAI913I
Sujet : extract interface Change method signature Encapsulate field grace à l'utilisation d'IntelliJ et ChatGpt
Ce depot est la partie Extract Interface
La partie Encapsulate Field est sur le depot : https://gitlab.com/rimazou/tp_refactoring_encapsulate_field 